ebb.io睇唔到？？？？？？？

？？？？

睇b站囉

汁了

幾時

ebb Status
因影片串流機制被第三方更動
現時所有影片無法順利播放
我們正在了解問題原因和解決方法
並會盡快進行修復工作
請各位繼續留意最新消息

ipad睇唔到

個網成撚日都出事既

台主嚟咗未？